fg搵工有冇中過伏？

巴打我fg畢業，第一份工係上市物流公司做，做左排發覺得貨不對板，所以轉工。聽日翻新工，都好擔心有同樣情況 到時又轉工，擔心cv會好難睇，有無人都遇過同樣問題

CV 呢啲睇你點寫既啫,
一兩個月個啲我會揀唔寫落去
當自己去咗旅行